[意大利走數狗：A_Milik] 波台9up區 27

又唔開

樓主好波

樓主講得好

我屌你老母，唔好再屈我走數

啱啊

話咁快就禮拜二

次次都唔開post

事實唔怕講

正評比topic

條撚樣專搶1001唔開po

甜故呢?

又一隻樣衰走數狗

最近冇屌女牙=.=

渣ga

N賓留名

Why 同sp斷絕來往 ？

屌西好無謂🚬

又多個159信徒

連人妻都食埋

屈到

25b有前途🚬

仲5戒扑

星期二

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

好似hxiba咁糾纏不清

假耶

祈禱問下去左邊好過啦

直線抽擊

我真心信咗主

我唔見咗好多年

買過本咪得囉

收嗲啦

屌你牙，村短係你串嘅咩

Ok唔串村短
你禮拜二出文未

過幾日同條女去澳門過夜

唔好意思

記得唔好扑嘢

朗豪坊6樓

上次摸混全身都唔俾扑
第一次咁樣點算

人妻點食

唔想再cow靚妹反而想食人妻

正皮比標題

WE ARE 我島

N賓哥哥華麗留名

樓上熱狗

WE ARE 我島

香川哥哥華麗留名

WE ARE 我島

Milik哥哥華麗留名

咪撚抄我啦

系

牛奶仔一齊去反黃蓉

有冇ching買gundam versus

我

有人送俾我

屌你老母又有女

你唔係冇呀

邊有女，唔係女送㗎

我同性戀者

好難無wor

牙賓出櫃

人生豬家

頭先係個到

好波 華麗留名發揚光大

繼推到全波台都知瓏狗A0之後
而家捱到全波台都知牛奶走數

仲有影視台

我係朗豪坊食緊野，最型果個就係我

同人妻？

講真呢個禮拜咁樣ot 你真是攞左我條命去算了

得堆柒頭

上個星期o完，今個星期幫條女搬屋

虛b好似有返工冇收工咁

你挑戰體能極限

係得呢個禮拜係咁

想攬住短鳩一齊咸了

不如攬住一齊死

我屌佢老味 星期四請左假
點知新大股東請食飯 叫我放半日

你出文之日就係我地死期

永生

牙銘71之後有冇搵工牙

等緊101了

你做蛇頭都cap唔少水
101又cap多次

屌下咪算

別用離開教我 失去的人最重要

覺吾覺唔敢講分手既人好廢

叫左好多晚春了

我喺鏝區話打包山狗同25b
d鏝狗個個話義和b垃圾

是其是

依樣真

呢個世界唔係咁多人識波

yes, u

你？

咩牙, 我會唔敢?
屌免費西咋

159 屌爆你

5好再屌西了 牙路

我戒左

Ho ball

典解25b咁多

諗住戒埋拍拖同溝女, 點睇?

咁多sp

邊個再笑牛奶仔我就屌爆佢女友

牛奶仔唔敢出文

159上次感化完agger路之後會唔會感化到25b

寫文未啊屌

5會

感化左了

25b難啲 佢生落嚟就係性愛機器
感化佢需要好長時間

真 佢應該個樣同把口都好掂

今次又想屌人

Yes

我個樣同把口都唔典, 輕鬆戒扑野

好高好瘦 似碌柴

但你都有大把女

牙路又吹水...

咁又過左一個禮拜了 牛奶囝依然冇出文

阿狗咩事=.=無啦啦同我地鏝開火

Link?

轉會post為左山狗嘈交, 值得咩

有位手足講左句鏝目標爭冠阿爭第四，跟住就起哂鋼了

你地聊人先

佢又無講錯既, 但都唔好講出口丫

有咩好嘈

精神分裂？

我追返post又好似係我鏝唔岩
不如阿狗講聲sorry大家當無事發生

死車狗moon post

買走義和b呢句有咩好嬲
我如果係阿狗都恨不得呢條垃圾快撚啲躝

有條友屈鳩我地丁山狗丁出血= =

山狗又幾好丁嘅

你班傻西囉, 成日為左笑阿古路就山狗山狗
e+ d阿狗真係以為我地好恨要山狗

hi老處女

梳囉 咁你係抵笑啊嘛

ching有無興趣一齊出去搵阿狗嘈交撩?

喂 我平時咁支持你

無你咁得閑= =係對面起哂鋼我先認真討論下

一單還一單

Arsenal till I die👿

d阿狗好嬲 無啦啦比人笑

1. 毅進星 $100

你兩個又聊事鬥飛

我已經靜左唔想搞到個轉會po了= =

啱啱去完朗豪見唔到2&b

阿狗得罪你地咩

我鏝慰安婦

牙路連自己人都咬，咬阿狗好正常啊

我唔信佢會stay到而家囉

返左屋企啦=.=

我去到已經收晒鋪了

你講我

仆街死啦

all weak

屌你唔覆我機

好眼訓😪

[特區護照加1分]港人意大利遇「扑車黨」偷行李 向領事館、警方求助不果

Dost

唔怪得咁耐冇上水啦

星期二真係意大利不祥日

rip

朗隊唔好走ho 5 ho?

唔會走 放心

159條仔走朗隊都未走啦

呢排好大壓力 好辛苦

水泡?

啱啱先印完佢 唔好走啦

唔係 除左感情
屋企 做野 學業都好多野煩

你唔係印俾個bb咩

自己一件 個bb一件（未印）

過多一年望返轉頭你會一笑置之

你唔講下咩事

食煙啦，會舒緩到🚬

我個中同23歲先學人食煙

有心唔怕遲

btw,ryo今日執左幾多牙？

3千

我唔掂呢啲野
淨係飲酒

問你乜事又唔講 上黎打幾粒字有困難咩

飲酒咪仲傷身 我從來唔飲酒

屈機到

明月樓高休獨倚
酒入愁腸，化作相思淚

唔係日揾三千啊師父

唔理，總之屈機

ging

Rich到

想gun

我咪講左囉
感情又處理唔好
尋晚屋企人又嘈 嘈左成晚

做下運動出身汗 心情會好d

屋企人嘈乜

股壇玩家各出其謀散貨，一向有之，而且專攻人性貪婪的弱點。其中對象，包括經常等錢使的o靚模。一五年港股大時代，當時在金融界薄有名氣的「God神」Kelvin God，在夜場利用Whatsapp、WeChat等方法高速「傳銷」股票。Kelvin成立了一個名叫「香港股票討論區」的WeChat群組，以討論為名，散貨為實，不時在組內推介。由於最初發放的tips甚準，一眾o靚模當他神咁拜，但很快就出事，「佢強烈推介1063(新確科技)，一開始我$1.1買一百萬，$1.3走，先賺二十萬甜頭。之後$1.2再入二百萬，跌到$0.6走，輸成一百二十萬！」這家新確科技（1063），正是曾經由葉志輝哥哥葉志明出任執行董事。而受害人曹小姐沒有止蝕，歸咎於「有人係WeChat講話唔使驚，震一震啫。」不少靚模在群組內大呻：「輸到嘔血」、「呢個六月輸咗兩個Hermes」。事實上，Kelvin在這事上傳聞亦被過一戙，自己都輸近千萬元。現時新確科技股價只剩兩仙半左右。

Kelvin God此役後再低調下來，而𡃁模的WeChat群組，後來變了變賣名牌二手袋及手錶撲水的交流區，再後來解散。今次細股爆煲，有細價股專家指，Kelvin又因無人叫佢「走先」，輸多鑊中國錢包(802)，損手達過千萬。《壹週刊》為此致電Kelvin，他回應指：「自己很耐無玩細價股，不太方便回應。」

有無西屌架

因為啲小事嘈
成日都係咁 隔幾日又嘈一餐

禁你都慣啦 洗乜唔開心

聽聞你都用呢招

我都係

你扮乜春

今次搞到好大獲

做乜牙

差啲搞到老母離家出走

短鳩好不孝

我記得我好細個老母試過一次離家出走 過左一個星期我同老豆一齊去我阿公個邊接佢返黎 但刀吾g佢地嘈乜 經過個次之後就冇再吵過大獲

唔關我事 我不嬲都係做磨心個個

怕你煮野比佢食

who play fifa now?

pc?

Hi村b
惡左咁多嘅

ps4 ar

今日冇上水有冇手足掛住我牙

禮拜二先掛住

笑死

一人一樣最拿手既食物
第一個：15妹既心心龍蝦屎

又jer

標題

Hi bb

等緊文

矛人睇

十卜呀

十卜咗

影視台班on9未睇過原著就係到屌郭靖

佢地有上帝視角係咁

有個仲問南希仁打緊同死之前都唔講邊個做
我屌

Costanza
估下今年動漫節咩cos最熱門

笑死我，雖然郭靖真係好on9

睇二 七 同四師父都知係中毒
再加筆劃就一定係西毒
郭靖真係好蠢

見到啲人鬧楊過就嬲

？

動漫節costanza最熱門

邊有人死重塞晒啲珠寶係身

不過最撚on9都係柯震惡，學咁多年師邊個殺自己兄弟都唔知重要系度9up,真係由頭7到尾

佢唯一用處係教郭靖同楊過點做人

有d唔睇小說就算啦

睇神鵰先嘅話憎黃蓉好正常

呢個真 屌你轉變好撚大

反李一桐都係因為佢做黃蓉

郭芙先仆街

你on9盲反

佢做黃蓉已經要反

hi

seesee

有冇圖

send黎睇下

25b張相笑到我痴線

po la

影視台迷蓉收晒皮

唔好啦，凡事留一線好d

我要睇

Po啦屌你

開解緊159，唔得閒住

She do wt9

dost俾人扑濕？

雲加

阿森納

屌你老母下年阿仙奴拎唔到英超降班啦

簽一個姐

KAXXXXXX德甲妖人

無可能，除非賣山狗比我地

傻啦點會拎唔到 曼聯一日未有C朗都冇得同我地爭 其他幾隊垃圾更加唔好提

n賓幾時入股阿狗

講得好

拿乜鳩乜水黎=.=

法國契仔, 義和b勁佢好多

有無人Fifa

Me vs once?

lacazettelacazettelacazettelacazette

Sm

牙銘

AH MING

Ar Ming

溫格

hi 廢青們

J到出血未

今日又三千 加早收工 我愛雲加

可唔可以收我為徒？

路狗禾師父 你找他

想睇
[

貼出黎啦 我無tg

@路XX

屌緊女好似係

勁撚到

=.=

好眼訓牙屌

佢撚有女

一陣奧寶jump係咪牙虛負責？

琴晚點牙？

放心 小妹而家同奧b一齊左了

做乜鳩

咁有性格既

虛b

你地兩個都on99,絕配

派我

今晚graddin 有無人想睇囡囡 想影上來同大家些牙

影啦死變態仔

要大波deep v 先好放上來

300戰士

又話比閃卡我睇=.=

where? i come

個個5比料
怕5怕爛jerjer ar

po事後又唔派錢又唔比料

牙路出水你要跟～

邊度搞

覺唔覺台灣食野方面比人吹大左？

根本就難食

好想食鉄旦

全部都好油

夜市全部垃圾食物

銅鑼灣

約埋d囡囡去club玩灌醉佢

富豪？

醉左5好扑

我又去！

相認

Gundam vs正撚到

男男幾錢入手
btw係咪冇左雙打

$580連樽 係觀廣
雙打好似真係無左

等等 好似有

我曼夾埋愛字頭撚車一鑊

真 撚狗撚左兩年

朗尼值25m

朗尼係愛記icon 純粹係商業理由先簽返佢

朗尼5m都唔值啦

有定冇牙

咪on9

迷月巴

賣波衫都追返條數啦

哎 垃圾車

恨鐵不成鋼

感動嘅係 今日有得睇我桐

G

路狗

g

比人搶埋 又要做契弟求哥狗踢多季

曼狗真係弱智

你都係

青訓唔一定係icon啊

15今日放假?

曼聯屈到，下年應該真三冠王了

Ayi算了

唔明點解你地成日jer呢個咁清純嘅女仔

法比假9

今年都真

No 忙撚埋啲on9嘢

8點都call人?

我都轉會了 有我最愛馬達同daddy同lkk
過幾日可能馬迪都來埋

想自殺了

🍊

點解fb車狗咁憎lkk

佢地on9

因為班友on9 覺得lkk樣衰

Join

mon下Po見到fb個堆笑死

摩佬先賣馬達比三年後自己
四年後再搶lkk
心戰

其實lkk真係唔勁

laca>lkk

kun>all

隻gundam比人屌到爆
真係咁差咩

見啲人暫時都係屌ui同歌多，我就下個星期六先會買

岩岩買左 未得閒玩

你玩完switch啦咩

有冇人答到我高達有冇對打牙

好似有得同fd 2v2

我打你呀

出文啦

你叫人出文

未

who fifa now?

😂

我想同男朋友玩...

好似無單機雙打

冇

半個鐘後有無fifa

me

Me : wengarhoball

返到屋企打

衝出來7

笑4😂👍

invited啦，啦啦林，打兩鋪訓

系 👍

Add me

屌你id咩

Added

仆街仔

唔好睇

太多人

樓上是狗

都唔知丁邊個好

你最近還好嗎 尚愛看少女漫畫嗎

又唔係你條女

同囝囝去旅行扑野呀，咪煩住哂啦！

屌你老母

邊個再笑奧b即係同我過唔去

一日冇出文了

希望星期二你2個一齊出文

呢個難啲

牛奶囝肯出文我請呢個po d人食譚仔放題

g持

十卜

如果痴痴的等 某日終於可等到一生中最愛~

你最愛同佢ex去左旅行未

短鳩好慘 你地仲jer

多謝ryob

架新車終於黎到
捱撚左2個禮拜巴士
坐得勁辛苦
巴士都唔係人搭既屌

痴撚線 又jer

廿幾碎人仲搭公交真系好可悲

今日波台有返d生氣

系 所以索性唔出街算

我唔jer

唔係架車未到我都唔搭

點解

出邊個兩皇曼大戰post 推左好耐

仆街 虛9邊年畢業

師兄都唔叫聲 叫虛9
90後真係

上年小學畢業

悶

突然唔敢講咁多野了 屌... 9up都有相認

其實走數有乜咁大不了

咁又唔係咁講

係，依家波台得我人個係會找數

呢句就真

依家d細蚊仔好冇禮貌

屌你老母狗巴個app真係垃撚圾
信佢一成都死得

虛b好波

之前tg果個bot 仲準過佢

2分鐘>1分鐘>即將到達>乜鳩都冇>25分鐘

而加仲等緊

因為你好似唔塔得巴士

都係特西好

傻姑mvp

又死唔去，又比黃蓉繼續遺害人間

好想屌🤤

希望牛奶仔迷途知返 唔好繼續傷害一個咁可愛既女仔

@ryo 有冇玩夜期？

世三傷幾耐

又敗走

抵你女神同ex去旅行

屌你咪jer我奧b

意大利

係意大利既立場上 我同奧b係同一陣線

屌 仲未改到名 連狗食撚屎啦

又改致命奧b

傷到9月到啦

無 百幾點玩黎做乜
你想玩不如直接玩美股

玩埋唔洗訓

返五日半唔撚易

橙

好掛住15妹d煮食post

你係咪想中毒死

屌開個post都俾人改topic
連囝

咩post

牙糟吊打連狗

天日去食自助餐

虛狗又jer

我間房啱啱有咁撚大隻蜘蛛

養左佢

牙銘養飽佢啦

不了 我鍾意養D可愛既寵物多D

各位死車狗唔使驚喎，我曼宣佈咗都會空炮㗎

是但啦
呢單野食花生算

你貢好賭岩啦

Full of protein

小妹都係是其是

龍蝦屎

唉 我真係唔撚識死

Lukaku!!!!

上fb睇下班on9先

點解我先廿歲就會搞到咁

曼聯係咪Confirm左簽到lkk?

未傾掂個人條件

咩事牙

未傾掂個人條件=簽唔到

不過已經官宣左

皇者暴威武

獌變左拉奧拿球隊了
睇黎遲d會簽埋當馬仔

車仔今次真係奶野, 一係買路蘭迪/巴洛迪
一係就追莫拉達比皇馬撚到最尾壞fax機

比Daddy玩

鍠一定坐地起價

真係有用架 會做d咩？

唔知 傾下計咁 有個fd真係戒到

我先廿歲仔 幾時賭得大個

小賭怡情
大賭傷感情

而加我都凈係幾百玩下算

賭冇乜問題呀

咸到收唔到聲了

賭到不知節制 比數牽動情緒已經係警號

屌琴晚去飲野識左條女 沉沉地

tg相比我ok?

無問佢拎電話

當馬唔係炒左條肥佬喇咩？

5點買左咩呀？

屌左？

無 唉屌 fd d fd來 mark左一晚 係Graffiti un左陣同佢地去飲野已經拉左佢坐我格離 屌最後我個fd同我講佢有仔咪搞佢 唉屌 過撚哂電先講 想哭

fd d fd就唔好搞啦，唔好係道食係道屙

虛狗去屌番幾條女散心啦

你出左意大利文應該會令虛狗振作

你哋去影視台射鵰Po止下血啦

我達仔派

自屌

意大利人係唔同啲

我轟決定要買意甲神鋒了

Milik

呢個廢鋒黎

駁5到

唔明迷廢鋒嘅人係咩心態=.=

哭 過撚哂電先叫我唔好搞 一早講啦仆街 哂撚左我一晚

牙賓係咪到

幫我含緊

中大Emilia 坐喺朗豪戲院門口食壽司

@保羅普巴

我想食佢

有無圖

咁撚肥都食 不了

我都想食 問下幾錢q

圓咕咕

呢d先正

@david仔

咩事

做咩po我上黎

好似內地人

最右

保羅普巴黎

Hbd 25b

隔離隻死蛆狗邊個黎架

好撚肥

朗隊

保羅普巴

公道啲講句我覺得佢唔算肥
真人都幾靚女

唔算肥?

至多咪得嗰少少肉 幾可愛喎

係 呢d先正
又淫又有肉地

thx ching

青島可否不要老

ＡＬＬ ＷＥＡＫ

一個人唱k ing

一丁友唱通頂

一個人

25b tmr go lkf ?

好似就爆肺

好正

屌 我都好想去唱k

過鵚囉，俾咗5個人錢得我1個

講講下我都想清下喉嚨

村短

好想唱歌
但你唱歌係咪得一個字

cos B係邊

apm redmr 1511號房

我住九龍灣 真係?

真係呀屌

但我怕狗

屌cos狗呃鳩我
apm撚有red mr

仲有個半鐘，come la diu

one pacific centre
apm隔離牙

星期六好撚貴喎 你俾撚曬?

緊係唔係
班fd 1點走撚哂我又冇車走
咪自己一個唱

我都試過一條友唱k
中學考完試冇野做 又冇咩錢
順便食k lunch

你一點係度講應該會黎
咁夜不了

天光啦 早咩

中學果期
岩岩全面禁煙
D K房平曬
28蚊happy hour

笠水

禾京狗牙

佢粒開

村囝

你有資格講野?

至少我唔會話好夜

呢個post幾時約唱K牙

我今次支持你呀

慘到要隻狗G chi

試過fd搭凌晨機 叫我陪到佢到2點幾
自己一條搭的士返屯門 貴撚到..

你住果頭都唔陪cos

rich

怕狗牙

夜晚唱k好難頂 把聲好易沙曬

唱咗52.16557次浮誇了

小數點後點計

cos I am coming

n beN

到了
ps i am nben

你拎錯咗我部電話呀on9 Ben

幾時換返呀屌你老母

87

not in hk ar

早

我說過要你快樂

奧b

笑你老母
馬水呢

阿煩達

奧寶

近排好嗎

其實我冇事

屌你老尾

致命奧b

唔好 忙到冇時間上黎鳩嗡

屌佢屎忽

真 每日都o到想死

想屌村囝屎忽

垃圾先要ot

屌到你人體爆炸

希望所有事會越黎越好

感情事

首先你放低左你女神先

好

Cumcum

唔會放低
同佢一世了

預埋我

咁屈機

真係戴帽都唔放棄

我冇帶帽

25b開團去蒲 有無手足join

join

真係致命

蒲乜嘢？🤔

Where

祖國？

食屎啦偽毒

好波

村長系邊

死左啦

屌你

打錯

仲唔比我引到你？

牙銘午安

手足有咩5會？

係我叫佢咁叫你

In ar ming we trust

He say lkf ar join?

159 可唔可以加你snapchat 想j你d自拍

系米有5會

tg我

Lck兩場都比中國屌打

我無snapchat

Lkf
我對上一次去係同賭gp啲人即興去Beijing
仲要著住件獌rvp

我搵到你wo 扮咩

Join? Me 25b u 世清(唔知會唔會笠水)

What is ur tg

我係有開 但無用過（因為唔識用）

想同你儲火了

我唔蒲ga 如果食好嘢請你地預我

想睇世清大戰宇城飛

洋腸岩？

儲火係乜嘢嚟
我剩係用fb ig

小豆去我去

召喚agger 路 佢小豆jj

樓上成班偽毒

除咗我

點啊師兄

受唔愛毒丁玩

跟25b find eat

25b真人係咪米8男神

佢有大陸妹啦

幾時先 呢排巧忙

我一個星期落2-3日 你得閒find me

又講溝仔/女

偽毒男

你老母就大陸妹

係

Gap皇=郭靖

牙賓點睇韓仔豬左兩局了

咩波

Lol

成班偽毒

點及你專一

專一水泡

好賤

又撚

小妹是其是

阿仙奴手足缺陷多

你錯啦
絕交啦

也許相愛很難~

中國

世界色情王, 笠水9
A_Milik, 走數9
義和b15妹明月千里, 259
路明非, 短9

食撚左春藥咁 個陣勁到

今日好感動好開心

波台五王:
手套王
打格王
笠水王
撚樣王
統一王

不動銘王

唔入流

心戰王
引戰王個堆呢？

果堆似江南七怪

係全真七子

all rubbish

保蛇專反黃蓉

過兩日又星期二

好彩冇我

水晶宮上盤王

死廢鋒

我屌你牙虛狗

2件廢鋒

你廢翼

哭了

15妹

159要咸了

決心反虛

是其是牙

朗尼

倒掛王

點解C.Paul唔過黎

朗尼走咗 唔想做人了

快啲死

要去火箭

收嗲啦走數狗

出邊有個post 有隻曼狗話肥仔唔係曼icon
曼手足去執行家法啦 好憎依d唔尊重自己傳奇既fans

原來愛國遊行班傻9
真係有樣睇

睇緊個post 好好笑

link

熱門第一個已經係啦
羅家滕鷹果個

講真好多獌狗都係細蚊仔 佢地都好on9
次次睇到啲人盲屌朗尼就火都嚟埋
講真早幾年跳草裙去車仔好正常啫 費sir退休
我真係好撚唔捨得
要佢留喺度無得踢又好自私
唯有希望佢回家順順利利

捧獌90%係on9仔, 159認唔認同

個死肥仔靚仔過我-.-

牙銘 下次唔好了

睇好朗尼係愛華頓復活

追曬了有三個波台手足
一個賭撚 一個巴狗 一個拜狗（好似係）

收規華出名on9仔黎

唔識佢啦 但有相睇 真波台手足

賭波post成日搞事串嘴果d柒頭

有冇link

見到牙銘話想包養愛國絲打

波台出面有

系 所以愛國c打可pm me

香川同鋼狗就係一個好例子

有冇貼自拍

其實e d post比人借刀點算
連登仔咁蠢真係水洗都唔清

冇計啦 只有怪佢平時得罪毒撚
上高登第一樣野要學 就係勿認真

另外agger 路 唔好追住我咬ok?

決定要改名了 有冇手足有好建議

True blue lkk

屌笑到我氣咳
有D on 9仔想溝女帶埋個女性朋友俾人呃

你咬我先，我屌老鼠你提我cc台d柒野

又好似係和
一人一次打和啦 以和為貴 我地以前好合拍架

好啦，我唔會再咬你

講笑咋屌你老尾，咁都信正on9仔

屌用錯ac

Ok

你真係人格有問題

我地係獌狗入面最高質果幾個

好想包養佢

呢個真心好pure好true

Who

d愛國人士

哥哥貢樣話我

反過朗尼嘅都係垃撚圾

咁柒...我今日講果位學生妹正好多

我不嬲都迷朗隊架喎

this better la

正能到

屌過

屌埋你

25ben

牙銘你有無事

收到風佢好似無事

沒有朗隊的第一天 陰

你就算啦

富士急樂園好多靚女

夠唔夠薑玩過山車？

富士大廈呢

25b去日本叫g

貢有米

都話日本G唔受外國人玩

準備玩，但囡囡唔肯玩

你比得起錢就有得玩

影張相share下ok

只要你玩到呢個
幾乎全球既過山車你都唔洗怕

比架妹你睇下先

想睇你女友

黑色衫咪我囉

幾靚仔

學生妹

對腳個紋身好撚柒

邊度有紋身？

佢弱智

小妹自貼

雞

粒仔可以打j啦

陰鳩我 屌你老母你死弱智

牙粒原來群埋真名上高登條on9 我要好好重新檢視你

桐b尾機到

死左圖牙

有冇阿狗版

今晚call g煲😙😙😙

禮拜五都好似會去一品食

唔on9都唔係牙粒啦

我都係逢星期五去

咁岩

我又係喎

咁我到時入男廁認人先

小妹用女廁=.=

你條鳩短到睇唔到 入女廁都正常der

吊梨牙

是其是牙ching=.=

絕膠

咸左了

認真 我到時留意下你

又星期二

咁耐都未爆po

993

994

995

996

997

998

1001